Schouwspel!
Voor slechts een nacht!
De wereldberoemde tragedians, David Garrick de jongere, van Drury Lane Theatre in Londen en Edmund Kean the elder, van de Koninklijke Haymarket Theatre, Whitechapel, Pudding Lane, Piccadilly, Londen, en de Royal Continental Theaters, in hun sublieme Shaksperean spektakel gerechtigd de balkon scène in Romeo en Julia!!!
Romeo controleren ...................................... Mr. Garrick.
Juliet..................................... Mr. Kean.
Bijgestaan door de gehele kracht van het bedrijf!
Nieuwe kostuums, nieuwe landschappen, nieuwe afspraken!
Bovendien: de spannende, meesterlijke en bloedstollende brede zwaard conflict In Richard III!
Richard III............................... Mr. Garrick.
Richmond tussenstop Mr. Kean.
